是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

得碗湯

請日會係屋企飲返羅宋湯

呀b我好鍾意食通菜

D菜好油

送糖水 點減肥啊

你都冇諗過減架啦

表示不能同意更多

有呀 今日踩左好耐單車

一蒲點

no ar